（集思廣益）有啲咩Made In China係連登仔完全接受唔到？

發現其實啲We柒、支那寶、地底撈都好多連登仔幫襯，
到底有啲咩係大家唔會接受到？

樓豬

其他連登仔made in china咪接受唔到

女人

化妝品,護膚品呢啲堅決唔用大陸野

其他都冇咩所謂

食落肚既野 未過過黎香港都盡量不了

啲水已經係
有時候食物真係好難避免
電子產品又係

咁香港驗過 過濾過都ok既

Condom

非必需品之支那野狗都唔用

今時今日好難講
港鐵政府監管下都可以偷工減料
自己諗了

東江水